20210303 我愛中間淳太

連愛子都係west粉
屌鳩牙淳班小粉紅又輸啦

早晨點解啲字遮住個樣

因為係預告

公主WTF

我諗しげ同流星都嚇親

諗起天皇後生嗰時好似都出名追偶像
一脈相承

出左グッズリスト好想知係咩黎

樓豬早腎
愛子公主

好想知ミニーズWEST 係咪公仔嚟

早腎

如果係既話我諗係好似8團果種合成樣公仔

但我比較想要單人公仔

延伸閱讀

日本偶像Johnny’s West 「譴責中国種族滅絕」 中国人崩潰

真心高質

其實佢一年前都批評緊我諗香港冇乜人睇個節目可能

我前幾日有個post有個人佢追睇左一年
連埋我應該得兩個

樓上果個post都上唔到熱門算把啦

其實2019年我記得我喺連登見過一次正義のミカタ嘅片上熱門
我諗都有3個人睇嘅

果個無上連登好耐
唔知佢點